見到金鐘好多著藍衫暴徒，應唔應該報警舉報

報咩驚
反唔係反驚架咩